{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60528&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주물메랑펜션"
    },
    "text": "山と海、そして湖を一目で眺めながら休息を取れるペンションです。 ペンションは済州空港から近く、付帯施設とエレベーターが完備されており、利便性を高めます。 ハンモン遺跡地は車で8分の距離にあり、イホテウ海水浴場は車で7分、クァクジ海水浴場は車で2分の距離にあり、周辺の観光地を楽しむことができます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降と決まっています。 無料Wi-Fiとエレベーターが備わっているペンションは、全客室が禁煙客室です。 また、淡水釣りやバーベキュー設備も利用できて便利です。 バーベキュー場は炭とグリルをレンタルし、お支払いは当日現地にて承っております。 最大人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類を客室内で調理することは禁止されています。 ペットと保護者同伴なしの未成年者は入室制限となり、画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハンモン遺跡地やイホテウ海水浴場、クァクジ海水浴場などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室が禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが備わっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー設備を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何をレンタルすることができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約には何が含まれていますか？",
            "answer": "ペンションの利用規約には、最大人数や料理制限、未成年者の入室制限などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者には何が禁止されていますか？",
            "answer": "利用者には、最大人数を超えたり、客室内での調理や火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 392
    }
}